點解人會同情靚仔靚女，但唔會同情相貌唔好既人

就好似電視劇靚仔男主角俾人捉走虐待，你會好同情佢，但如果係一個禿頭中年大叔俾人虐打，就無乜感覺

愈靚既野 比人摧毀咗就愈可惜

They deserve it

因為係靚仔靚女lor

睇電視劇都會同情
返嚟現實啦